暑假響香港有咩節目?

暑假無錢去旅行, 留係香港
問下CHING們通常暑假做咩? 我有時會約D FD去打波同游水...

多謝指教!

暑假？00後？